有無係日本返緊長工&揾緊工嘅巴絲？

想知年收同埋工作環境

利申：
1200yen1個鐘嘅p仔